有無巴𢇁打試過鬼剃頭.....

七月初，後尾枕有一個5蚊既size無咗頭髮，去咗睇皮膚科，醫生打咗啲類固醇係頭皮度。點知過咗一星期，其他地方都甩，宜家甩得七七八八了。覆診後醫生話打針無用，要做DPCP。想問下有無巴𢇁打患過呢個病嗎？又會唔會好返呢？

我個頭都係有。半年至9個月會生返頭髮。之後又會其他位甩頭髮

後腦位置有個一蚊銀既窿
一年後自己生番埋

我試過呀
轉左洗頭水同查精華就好返好多
不過最緊要係你放鬆d唔好諗
唔係好難好

有無辦法唔翻發

試過 但過左排就自己好番

脫䯭面積大唔大呀？

試過 關精神壓力事
要放鬆心情 做運動就好小小

5蚊銀 咁大